7月1衝擊立法會後，第4日同老母一句野都冇再講過

佢知道我7月1有份去夢遊
第二朝我一起身佢就屌鬼
話睇見啲人撞爆玻璃都覺得恐怖
話我地根本就係暴徒 仲唔係收左錢？
佢仲要睇左藍絲瘋傳個啲片
我好撚嬲 同佢嘈左大獲
已經有4日冇同佢講過嘢

我冇野講

我要見律師

暫緩家用

方案1 cut家用
方案2 感化